［喵］你哋聽過最扭曲嘅愛情觀係咩嘢？

你比我愛你更愛我，分手啦